講普通話既00後老母一定係做雞

老普認同

樓上駁唔到

啲語氣扮00後小學雞扮得幾似

俾老衲講中咗就嬲豬

講中左

搣甩唔到老母係大陸雞而個事實
同老母出街個老母大大聲講鄉音廣東話、講普通話，比朋友見到真係搵窿捐

你老母扑野養大你 你依家睇唔起自己老母？

btw支持老納

老納好波

其實真心慘

今次撐你

老流認同

我有時會見到呢講普通話既老母
帶住個帶蝗口蝗面既細路
阿爸似係香港人
個老母有少少紋身
成日諗呢D 好似係大陸技C

講中左你老母做雞

老鳳認同

你唔單只老母係雞，仲有你老豆係狗

本座上客認同

你老母係雞
你就上兒登比人恥笑

而且個老母落到嚟都一定會勾佬

去佢啲膠post玩啦呢樣就
呢度認真post

你老母係印度人

冇錯 好過係支那雞先

似

你好命嘅個仔都00後啦老貓

妓師

老衲去叫雞屌你老母

依個老衲假的 不了

全連登都知你老母做雞
好過上141做宣傳啦

你老母一定係做雞 接好多客

係人都知2樓老母係雞係公廁

8個負評, 8個老母係大陸雞

老衲呢排做乜咁高質

好多都係
有冇留意到而家深圳已經好少髮廊, 按腳既地方
反而香港越黎越多, 屋村, 街邊舖頭既洗頭按腳

香港d 街頭街尾越黎越似以前深圳
反而深圳好多好似PP 既大商場, 大怖置, 噴水池
好似掉轉左咁

暫時有9個老母做雞嘅巴打留咗負皮

點解連登仔對女人係唔係雞依樣野咁有研究？

正確

你老母咁辛苦養大你, 記得買多兩枝ky孝順佢呀

90後講普通話果啲都係雞啦

2樓傻西瓜🍉

衝出嚟

點解有時見到兩母女，啲印度妹咁正，但啲印度婆就你J埋我個份

因為印度妹同鬼妹一樣會極速老化

唔怪得咁鍾意輪姦細路女

你會唔會攪埋自己個女?

屌你老母，收嗲啦

笑Q

老衲我G持你
老衲我G持你
老衲我G持你
老衲我G持你

好一個支那仔
block得

中國最想見到咁 咁深圳就可以踩實香港咁做真一線城
但好多無受過教育既人都以為中國今時今日發展到咁 真係有賴香港不停咁救 而唔係佢地自我發大 好多野真係靠吹出黎 唔係話香港可以以高姿態去屌7內地人 但好可惜 內地太多民智未開唔識諗野 有時真係除左屌七佢地都唔知點教化 諗番起一個post 一個國家教育係點 就決定到你係咩人種 家庭教育都好重要 自問我都係內地出生 普通話都識講
但至少唔會好似班陷家產要人就哂佢講佢地垃圾語言 其他國家撚會同你咁好講普通話 自己唔識去學啦 而唔係一味靠依付咁垃圾

sorry for 有感而發

話唔定，可能喺你個仔

叫過你老母

點解覺得佢係扮 可能人地真係00後

小妹認同樓主

唔諗住生 而且冇女

南亞仔你引火自焚

老母做雞唔上得連登咩

預咗 冇一個po冇人問呢啲嘢

大陸臭雞

支那北妹

你老母做雞？

講埋啲山係石頭海係水既事實呃正評

支那仔個名都支那味濃過人

全部都係雞